\thispagestyle{empty}
\mbox{}\\[4cm]
\noindent D./Dña. NOME DO DIRECTOR/A \\[1cm]
\textsc{CERTIFICA}\\[1.5cm]
\indent Que a memoria titulada \textbf{``TÍTULO DEL PROYECTO''}
foi realizada por Brais Arias Rio con D.N.I. 33350050-G baixo la
dirección de D./Dña. Tiago Fernández Caramés A presente constitue la
documentación que, coa miña autorización, entrega o mencionado
aluno para optar á titulación de Enxeñaría Técnica en Informática de Sistemas.
\vfill
%\\[4cm]
\begin{flushright}
\emph{A Coruña, a \today{}.} \\[2cm]
%\begin{tabular}{ll}
%Firmado: & \\
%         & NOMBRE DEL DIRECTOR/A \\
%\end{tabular}
\end{flushright}